# montaigne escreve sobre futebol

O declínio, em qualquer atividade, acontece quando as instituições e os profissionais passam a gostar mais do sucesso, da fama e do dinheiro do que do prazer e do compromisso de fazer bem feito, cada dia melhor.

##### quinto dia da radioatividade